出讓2019/02/23 Supper Moment澳門演唱會Zone B兩連座位

如題，原本Klook訂Zone B連手續費$805@，因為買錯Zone，所以急放，$1550兩張（低過原價）
求好心人幫我收咗佢 唔該

Tg : lihkgjai

Tg咗你了 謝謝

仲放唔放

已經賣咗了 thanks

780位 2張要唔要？

有2張$980飛 tg:karenovo